Title: Tux joue aux boules !
Number: 07
Author: CaptainPosix
Summary: Des news, les jeux de Tolrek avec Netpanzer et Teeworlds, un dossier sur les distros, grosses et particulieres
File: ParoleDeTux07.ogg
Filesize: 88075875
Date: 20-09-2012

Les notes de cet épisode n'ont pas encore été importées.
